
                      BASURA. Usan la tematica Zombie de moda y la cara de Brad Pitt para sacarte 7 euros del bolsillo. Un insulto ademas, que lleve el titulo del Grandioso libro en el que "supuestamente se inspira".
        
            